721出去死全家！

無錯！
如果你721無帶齊裝備 著背心短褲
頭盔眼罩口罩手套都無個
仲有就算件黑色衫有大大個瀨Keh 一個tick嘅 都要死全家！
唔好累人累物
Black Bloc 721見！但我唔要見到你個樣！

[721見] 如何正確隱藏身份 (整合+進階篇)

[721 - 裝備] 眼罩都係時候要進化！！

721！721！721！721！721！

推

721！721！721！721！

【Hongkongers! Assemble! 】
光復香港！沒有暴民，只有暴政！

兄弟爬山 各自努力
不割蓆 不篤灰 不分化 不捉鬼

五大訴求
一、正式撤回修例
二、取消暴動定性
三、撤銷所有抗爭者控罪
四、成立獨立調查委員會
五、立即實行真正雙普選

721! HONGKONGERS! ASSEMBLE!

[721]呼籲大家係開咩post之前都加[721]係前面

Push

721全民大作戰終極整合POST

2019左膠人鏈！
7-21 將佢地送頭比黑警！